★紅磡長生店憂封區 職員趕回取走棺木 「無咗文件做唔到嘢，封咗點出殯？」

長樂大廈的地舖不少為長生店，黃小姐為其中一間長生店的職員，一聽到長樂大廈納入強制檢測即十分慌忙，「強制檢測唔緊要，最驚突然封咗唔畀入。」她指，同行大部份趕回店內急忙準備明日（27日）事宜，並稱「無咗文件做唔到嘢，封咗點出殯？」因此以防萬一已取走明日火化的文件及棺木，擔心政府突然封鎖該區。

以防萬一已取走明日火化的文件及棺木

安心出殯？裝隻app 就得

唔洗拎走 留返比林鄭

冇位擺要暫存禮賓府

強制檢測唔緊要，最驚突然封咗唔畀入。

咁都唔緊要抵你成世做奴隸

01黎喎老貓

其實佢地先叫負責任 都係想盡力完成個葬禮 佢地大可以話政府封撚左呀你地叫政府幫你地搞番啦

黑狗：叫你個先人上嚟見我

01唔貼link啦

政府總部比較多位

中聯辦鐘意升棺發財架，俾佢地啦。

連先人上路都唔得安心

痴線你話黎生嗰啲就笑佢戇鳩姐

人哋呢啲真係尊重死人，先至會咁心急諗辦法點樣唔好盡量影響到過世嘅人最後嘅一程

人哋呢啲先至係真正為自己嘅工作負責任

生人都唔理 點會諗啲死人

黑獸: 你呢D係咪假棺木黎架, 係咪偷番黎?!